以前ALTECH代理既CORSAIR火牛 而家拎去邊度保養

我隻AX850 12年買 仲有幾個月先冇保
上星期出事 而家去邊度換定係要做RMA

只能夠買新款：因為舊有火牛電容器經年使用，總會有耗損

有無機會換返隻新

帶單上FELTON OR 直接CORSAIR RMA

應該可以掛
隻牛壞得好撚得意
boot 得到
入左window 唔夠10s就直接shut down
之後就boot 唔起 底板冇電到
啪左大掣過5mins
又boot得到 但又去返上面個情況

上官網rma 問

之前試過咁，但最尾係死底板

粒電容就壞嘅先兆

咁嘅情況有機會入壞板電容喎...點解咁肯定係隻牛?

我換另外隻牛落去
一d事都冇

wtf

當初我都唔確定係火牛定底板出事
咁拎左屋企另外部腦隻牛拮落去塊板
又boot 得到 又冇突然shut down
結果尋晚買隻新牛 插晒野黎boot
boot得 到 於是開埋中高畫質apex
扯盡張980ti 都冇事

直接RMA，5-6年前試過，態度幾好，火炭寄過去，佢速遞番黎。

個時買HX，話停左產換RX俾我，最後問多2下，俾AX我，變相升級

直接rma 用邊間速遞

你去Corsair 個官網登記member+開ticket。

正常好快有人教你點搞，我個時係叫我放去佢火炭既倉，有人幫我寄去。deal完就佢速遞俾我。

唔記得有無俾運費，我個時跟HKEPC post做的。

HK倉執左好耐

真係好多年前，sorry 俾左錯資訊你。

你照開ticket問下點搞先啦

2-3年前試過rma,要寄去台灣

而家話比返隻hx 850i 我
有冇蝕到

換, ax比seasonic代工越黎越易爆
呢個你仲可以駁usb睇用左幾多電

咁撚正

呢排隻牛都壞左，create左ticket，corsair都approve左同埋俾左台灣地址。
諗住用順豐，但係順豐寄去台灣好麻煩
啱啱問左corsair俾唔俾到啲資料我，希望搞得掂

郵局啦 唔洗煩

郵局掛號唔使煩

win10 呢舊垃圾
如果psu 電壓唔穩都會炒

10s 睇錯win10
sor 比個垃圾win10搞到躁

win10 呢個垃圾os
係公司已經用撚到燥
除非有明顯改善
自己部野一撚定唔上

寄返左全新既牛比我

corsair

RMA真係無得輸，靠香港代理真係食得屎。

直係估佢唔到
佢唔係直接寄比我
寄左去佢個觀塘office
再搵物流公司送過黎

係架，個時我換貨，
佢揾物流公司寄俾我，一蚊運費都唔駛出
仲要勁靚包裝。

貴過順豐兩倍有突...
依家問緊客服

點搞ching
有冇詳細攻略？
客服知我係香港就話兩日內有相關同事幫我

自己google啦
有晒攻略

比多d唔撚駛煩
時間都係晒到啦

你果個舊阿嘛？香港冇中轉站啦窩

問過順豐，運費119 同埋要公司營業執照號碼或者收件人身份證號碼
郵局就259左右

就係咁撚煩
又要等佢地比個tax id
咁不如用郵局

我上次拎住隻牛上葵興 佢check到有事即時就用全新同我換 好好服務wo

altech 定felton 呀

Felton